星期一霸工會有2000個白衫人出現各地鐵站(未Fact Check)

唔知真定假，麻煩各巴打絲打FC

好撚驚 聽日唔番工了

唔好返工啦，好唔安全啊

自推

痴線 返工會畀人打 唔返了

係真就好 全民罷工

唔好再傳呢啲WhatsApp對話圖
1.我地市民係唔撚驚黑社會
2.呢啲鳩up圖任何人都整到 而且證實唔到

個樣老嘅就唔使返工架?

明白 暫停討論，由佢沉

佢地夠膽出黎
肯定比人打到仆街
最好佢地係出黎

我明明好想番工 但係真係好驚好擔心安全 無辦法之下我被罷工了